（日落帝國）估唔到英國王室成員淪落到去大陸賣牛奶廣告！！！

自己睇

自甘墮落

係你班（前）祟英連登仔死捧住英國姐，學鐵達尼號套電影咁一樣，女主角係衰落貴族下嫁比美國有錢企業家一樣
光鮮表面，可能債台高築，為左＄乜都做得出

仲要係牛奶
支那啲毒奶出曬名，個王室成員自己都唔撚敢飲啦

英國王室日日飲喎

呢個乜春TITLE都冇

上次強奸東案發之後，咪有去皇室成員婚禮宴會去威威自拍

哈利唔做王子係正常選擇

呢啲遠房皇室，如果再生下一代，會唔會溝淡血統而失去頭銜？

有個女去賣美容廣告；英國笑咗幾日，因為哈利兩夫婦同佢地一樣冇 HRH呀嘛

The Jersey milk is sold by a multinational corporation called Bright Dairies, which is ultimately owned by the Shanghai municipal government.

原來係賣國企奶